我地會為左自己嘅過錯而道歉 咁啲大人呢....

每次見到啲示威者道歉 我都會好心痛 好想喊

從細到大 屋企人 長輩 老師 電視節目 都教我地
做錯事就要認 就要道歉 我地做到啊 我地為左自己嘅過錯 影響他人嘅行為 而道歉 咁個啲所謂嘅大人 高官呢 佢地又有冇為自己嘅過錯 自己嘅責任而道歉？
走錯事就識去推卸責任 咩都唔關自己事 唔係就一味退避問題 點解個社會會變到咁.......

第一次開post
sorry for 1999

自己輕輕一推 感謝

政府其實係一個咁既設計
佢鼓勵人自命精英，手握權力就以為大曬
反對佢既人 就縮埋唔見

我唯有希望你大個 會記著你今日既感受 要你做選擇果刻 會企出來
------------------------------------------------
小孩子就該有小孩的戰鬥方式。當敵人和他的同夥攻打過來的時候，小子你還是像個小孩子一樣躲在小洞中，一旁觀戰就好了。牢記你所看到的事情，一丁點也別漏掉，這就是小孩子的戰鬥方式。

《為什麼孩子要上學》／大江健三郎

我好明白 5年前雨傘 我重係一個中學生 個陣有去現場 但都係為左打卡 同體驗現場氣氛 個時雖然有follow 開成件事 但唔明白佢地嘅心情 唔明點解要做到咁 但今次我終於明白 明白點解五年輕嘅佢地要企出黎 為自己發聲 為香港發聲